點睇會然敏感離開左魚台

小妹好掛住佢
以後冇得一日一周po

粒聲唔出走咗

少咗個支持柔理嘅人

以後少左個WIZ*one

少少掛住佢
而家無人開周周po..